Black Friday 你會支持amazon 定香港網上黃店？

Black Friday 你會支持amazon 定香港網上黃店（例如飛馬，油耳）？
Amazon
香港網上黃店

網上黃店

支持淘寶黃店

網上黃店如果係賣有手工 or 外國野都ok 如果係轉賣淘寶野就不了

black Friday 香港邊間會同你減價？

點手工
肉眼睇底板走線
定畀建議台灣官方加勁D料

定係好似IG SHOP拉條軟膠喉

BTW 樓主應該問BF
用亞媽定新強好似會有D話題...起嘛貼返bf呢樣野先

睇唔到係硬件台

轉賣淘寶嘢仲叫黃店？

光棍节#yup

why not both